# Proyecto MoBike

### Curso de arquitectura de desarrollo de software
### Universidad Mayor 2021

#### paso 1: Descargar el proyecto

* git clone https://github.com/anto-caroca/MoBike.git

#### Para ver los cambios que has realizado en tu repo local

* git status

#### Cuando tengas que traer los cambios a tu repo local

* git pull origin master

#### Cuando tengas que subir tus cambios acá

1. git add .
2. git commit -m "texto descriptivo del cambio realizado"
3. git push origin master
4. proporcionar nombre de usuario y token (contraseña)

